我朋友同咗個黑人一齊，你問我答

朋友男定女
非洲人男定女

noted

你朋友係范范？

識揀

兩條黑腸對對碰

朋友女
黑人男

小心有愛滋

唔係

你朋友享受黑人巨棒？

Thanks

唔知巨唔巨

小弟淨係知道巨型洋腸唔係位位囡囡都enjoy

上次有個黑鬼問我坐邊架巴士去尖咀
我指住佢身後面架巴士答佢：依架
然後我比佢打到仆街

巴打有野分享？

小弟搵到一拃日本個案，發現大多數受訪囡囡睇重前戲質素，條腸嘅size就次之，大得滯反而周身唔聚財：

你朋友 關你乜事呢？

電影對白？